醒啦！起身啦！

各位兄弟手足：

自星期一開始，
好明顯睇到成個運動嘅發展又開始轉變
特別中共同港共啲態度同行徑又唔同咗
相信咁多位聰明嘅巴絲打都注意到

求吓你地，我白卡佬跪地求你地
將果啲政治小丑做嘅野無視咗佢
放咁多時間去關心佢地啲戇鳩野其實係無意思
依個只係擾敵嘅技倆 令到大家放軟手腳 轉移視線

求吓你地，返黎啦！起身啦！
敵人都已經升級了 甚至多咗一個新嘅BOSS
我地都係時候要改變策略 要進化了

我白卡佬智商低無文化語言能力有限
但希望各位手足真係真係開始正視返我地個主線同訴求
要做嘅 將民間記者會繼續完善 同時加強宣傳
將過去兩個月嘅方式檢討以計劃新嘅應對方向
同時好好咁留意敵方玩緊嘅技倆 陣式同要害

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣